2017 盜墓迷城好唔好睇?

見imdb 都7.x分

但睇trailer好似悶悶地

洗唔洗睇3d ?

陣間睇

唔覺，呢套係序幕故事
條女屍可以一J就真

等你包膠ok就買飛

舊版好似刺激好多

有無賽後報告

得25%

可以j個埃及妖后

唔差既
不過係Tom cruise風格